我今年24，目前一年無返工 日日洗男朋友錢

我份人無咩上進心....
依家日日訓到11點，吃喝玩樂，睇youtube netflix，有時候去shopping買野扮靚...
d錢點黎？屋企環境麻麻，但係願意資助一d囉，屋企人比較寵我
跟住咪係洗我男朋友錢囉，出街睇戲食飯佢全部包曬
有時候覺得佢應該都有d介意..有催我搵工咁，之後就會嗌交
我覺得依家market唔好，好難搵工、佢比緊壓力我
點算 應唔應該飛左佢，嫌棄我唔上進應該係港男臭鴨....根本唔係真愛

ok

痴撚線，老奉養你？

養老婆天經地義

11點就起身咁早？

咁後生有手有腳part time都番到份啦

假膠

應該同屋企人斷交
環境麻麻仲學人生仔
咁都算
仲要生個弱智嘅出嚟

你老母都係弱智

我唔想做辛苦工

拉

係香港你肯拎塊閪出黎賣，上車買樓都無難度

我覺得我男朋友嫌棄我代表佢係gold digger囉！

你值得更好

搵個願意比晒份糧你洗嘅

多謝巴打

垃圾女人

垃圾人妖

打散工嗎？每次500蚊， ok嗎？

你走呀

散工都唔打，冇d上進心

d垃圾男人搵錢唔多先要女人出嚟挨
仲話公一份婆一份

真係鍾意你呵護你
寧願自己返兩份工都唔駛條女返

咁你要比我嘔落你度

對波幾大先

起完底
OK BLOCK 得

你都未嫁，離婚仲有善養費，你? 乜都沒……